「3C」老闆案的案件主管為李桂華下屬 國家安全處女高級督察張堃婷

張堃婷(資料圖片)

（獨媒特約報導）前日（5日）被警方上門拘捕的黃店「3C維修工作室」老闆賴振邦，疑牽涉去年12月8日「國際人權日大遊行」前，在灣仔等地被搜獲大批槍械和違禁武器案件，今（7日）被解往東區裁判法院提堂，被控串謀有意圖而傷人罪，保釋申請遭拒，須還柙至12月7日再訊。同案已被起訴的9人當中，3人早前被中國海警截獲，現時被扣留在內地，缺席今日聆訊，裁判官發出拘捕令。50名警員在囚車出口劃起封鎖線，送車人士則被驅趕至對面馬路。賴振邦的母親在囚車駛出時大叫︰「阿邦，加油！」，又難掩哀傷怒斥︰「林鄭月娥拆散幾多家庭！」

黃店「3C維修工作室」老闆賴振邦（29歲，技術員）被控一項串謀有意圖而傷人罪。控罪指他於去年12月8日在香港，連同黃振強、吳智鴻、張俊富、張銘裕、嚴文謙、蘇緯軒、彭軍壕、蔡凱明、李家田及其他人，串謀非法及惡意傷害香港警務人員，意圖使該警務人員身體受到嚴重傷害。

案件押後至12月7日再訊，以待警方進一步調查及索取法律意見。被告申請保釋，惟遭主任裁判官錢禮拒絕。據悉，被告的電話中被搜出與另一名被告討論引爆器電路板的對話。據控罪書資料，此案的案件主管為國家安全處女高級督察張堃婷。

有人開咗個12港人關注組！

李桂華下屬都算係任何案件

國家安全 處女 高級督察張堃婷
國家安全處 女 高級督察張堃婷

處女高級督察

係支那狗

冇人想屌

狗畜

睇到張相
唔怪得係處

推到呢班含撚畜入制裁list

佢老母就日日比人屌

人獸交

同一個馬戲班

所羅門知唔知?

推

屌，有聲

屌老屈

自己砌啲對話記錄出來

一定上左好多q先碼住呢個位

新晉狗乸導演

大導啲弟子盡得真傳

留返俾支那國安屌

佢個樣又真係幾安全，張相個表情都幾嚴峻

正臭閪

應該係比高層開肛開到殘左

3c老闆真人好好人祝平安

國家安全處女高級督察

唉

係都屌你老母先啦 成撚日打分化文

軍妓

Push

哦

俾錢都冇人肯屌
人獸交

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

咁樣衰 唔怪之得係處女

國家 安全處女

老處女

軍妓

拉晒佢地

全處 女 高級督察張堃婷

馬戲團🎪

之前見佢比狗咬完 有上嚟報平安
仲以為佢冇事

好撚樣衰

有排都未開審到

呢個部門 咁愛國
要等多D 國家知道

炸彈師李桂華

而家推算分分鐘出年年中

仲要唔俾保釋

等制裁

真，佢好幫手足

根本借果12港人過橋而家想拉邊個就拉邊個

總之乜都話係同果12港人有關

A

屌佢老母 唔比保釋

又係桂華狗